著高踭鞋企唔撚穩就咪撚著

屌你老母！
明知狗鐵又迫又chok 隻死人閪手死撳撚住部電話碌we7 chok撚咗幾嘢又唔捉扶手又周身郁 上we7搵客啊？？？
仲要一chok 鞋踭踩撚到我！痛撚到
企唔穩就一係捉扶手 一係唔撚好著高踭鞋
今朝9點3香港站落車 著白色西裝外套嘅we7臭西
我腳背而家成個正方形鞋踭印！ 而家仲好撚痛啊 我屌你老母

祝你對高踭鞋sip坑渠！

紅毛浘 封閪亦一樣人定

别高興

咩歌？